\documentclass[../Diplomschrift.tex]{subfiles}
\begin{document}
\section{DOKUMENTATION DER ARBEIT}
%{\yhbu
%	Es werden die Projektergebnisse dokumentiert.
%	\begin{itemize*}
%		\item	Grundkonzept
%		\item	Theoretische Grundlagen
%		\item	Praktische Umsetzung
%		\item	Lösungsweg
%		\item	Alternativer Lösungsweg
%		\item	Ergebnisse inkl. Interpretation
%	\end{itemize*}
%	%
%	Weitere Anregungen:
%	\begin{itemize*}
%		\item	Fertigungsunterlagen
%		\item	Testfälle (Messergebnisse...)
%		\item	Benutzerdokumentation
%		\item	Verwendete Technologien und Entwicklungswerkzeuge
%	\end{itemize*}
%}%yhbu

%
%
%
%

\end{document}
